[心事台] 寂寞在流動

係度放底你心事啦

某些真的假的夢
...
滲在午夜𥚃...隱隱的痛

仍然全無用......
投入所有已斷送
我再笑著痛

你也不懂

希望大家睇到呢個post 都會笑下

失戀就係係咁聽呢首

巴打們開左個post係講男女朋友對自己有幾好
睇睇下真係好葡萄
因為我真係一件佢對我好既嘢我都醒唔起

10日之前仲好熱情 乜都傾
依家變得好冷淡
原因 到依家都未知

每個禮拜都會見1次
每次見都好似冇咩事
每次見完又回復冷淡嘅狀態⋯⋯

我想搵個人真心對我好

走啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

今天我~

如果我們不曾相遇~

一閃一閃小星星

有隻雀仔跌落水

點解要衰on9呢

一飛沖天去

一飛沖天起

屌你老味on99999999999

巴打好大壓力…？

錯左既事就係錯左既事

唔難,如果你都係真心對人好

點解要比較?真係唔好你又要佢?